其實為什麼討論區不用書面語呢？

最近肥絲大隻不斷捉錯別字的行為令大家十分煩擾，之後我在想為何討論區不用書面語而用口語呢？什麼時候開始有這個傳統呢？
不知道肥絲大隻能不能夠捉到這個帖子的錯別字呢？
（還有肥絲大隻早陣子好像靜了一段時間，為何現在又再出現呢？ ）

肥絲大隻為什麼不進來？

在等待肥絲

肥絲還未進來？

成堆病句仲柒過錯別字啦

不是我不想打
是香港人打書面語不知何解硬是有種柒味

書面語都可以有錯別字, 唔明你想點

但起碼少了「咗」依d口語既文字，成日串鳩人地左右，真係睇佢唔順眼

咁不如叫啲人學好粵語同叫肥絲食藥

使用書面語（標準漢語），做個好孩子

代表她有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要自慰

又一個仆街用肥絲又煩又柒呢點，去漂白用錯別字無問題

威靈頓 -＞惠靈頓
維珍尼亞 -＞弗吉尼亞
杜拜 -＞迪拜
紐卡素 -＞紐卡斯爾
西敏 -＞威斯敏斯特
車路士 -＞切爾西
千里達 -＞特立尼達
卡加利 -＞卡爾加里
滿地可 -＞蒙特利爾
增值 -＞充值
的士 -＞計程車
巴士 -＞公交車

左右呢d叫約定俗成呀 知唔知中文好多好似台灣 臺灣呢d異體字呀 柒頭皮 死返去dse到啦

總之 死全家

文言文先係書面語，你呢堆只係北方狗口語